# README #

proyecto guia para iniciar incluye pruebas unitarias y una clase para probar.

### para correr el proyecto ejecutar ###

* python -m com

### para ejecutar las pruebas unitarias ###

* python -m unittest




